今日有乜抗爭活動？

離奇地 靜

操體能

去排旺角牛肉飯
喺facebook俾嬲嬲
唔睇tvb

抗爭完成 可以打機了

曬鳩氣啦休息撚已經統領連登
然後日日有一批手足陰啲陰啲俾人拉
香港人報仇？